八號集氣區

就算有都係1720 1740

你搵成班燈神集氣？

應該開3號就落波集氣區

返工啦屌你

唔撚洗做呀

返撚左工啦已經

mji8"""7mivnjssbbuzmc, r66b ,jzvrrerr33333rdrrrdrrijjmzm xym44

集氣！

聽朝先

依家啦

最憎就係果D成日為一日半日風假鳩UP既人
出面幾多人打8號都要返工，打8號波以上佢地係幾危險?
成撚日恨發生天災好好玩咩?